其實打科興死左有冇錢賠？

如題

即係無

假如當場死亡都肯撚定話個死者有病在先

未死就有
死左就無

冇
嗰幾億係擺喺度用來氹你入局
打死咗都唔會賠一個仙比你